半年用既代步車有咩推介

近排要去偏遠地區工作, 唔揸車搞唔掂
預算3-5萬到 諗住用半年 之後放返出去 有咩代步車好推介
同埋有咩要留意
平時有揸開車 可以話係半個職業司機
THANKS

ae110

Jazz

Jazz，慳油 + 承接力強

Ae110

同意
玩厭咗放出去話咁快就賣出
仲要唔洗蝕好多

豐田 BB 點睇?

慳油不貶值不維修=AE110

AE86

買車好容易，賣車好麻煩。計埋保養、保險、車場、其他日常開支嘅成本，只用半年買車其實唔抵。半年返工你坐的士/公共交通工具轉的士好過。

半年你揾個固定的士司機長約算啦一定抵過你開車

車場1千到 油錢1千2到
保費幾多? 牌費買D過半年到
保養我諗唔壞都唔會整 頂到佢半年
仲有咩支出?

求膠其出部toyota實無死

會唔會加預算 買d 靚仔d
還掂快放出去

邊度停車場1000蚊lol

Corolla
隨時同價放返出去

開車😂😂，師兄大陸偷渡落嚟？

爛地炸 不過要再打去問 因為個價錢都係上網見到

租車易租3個月 乾手淨腳

租3個月貴到傻wo

東風小康k07

幾千蚊買部civic

半年租車好過

26